專欄：畢老林 :等的代價

呢篇幾有大道理

睇淡不做淡